QuestionID: fables-01-1
Answer: A on a branch of tree with piece cheese in her beak when Fox observed and set his wits to work discover some way getting .

QuestionID: fables-01-2
Answer: A was sitting on a branch of tree with piece cheese when Fox observed and set his wits to work discover some way getting .

QuestionID: fables-01-3
Answer: A Crow a branch tree piece cheese beak Fox wits some way the

QuestionID: fables-01-4
Answer: A observed crow and tried discover how get .

QuestionID: fables-01-5
Answer: A observed crow and tried to discover how get cheese .

QuestionID: fables-01-6
Answer: There once was a .

QuestionID: fables-01-7
Answer: The crow the fox order able

QuestionID: fables-02-1
Answer: A Lion a fat Bull feeding meadow mouth the royal feast afraid sharp horns

QuestionID: fables-02-2
Answer: The Bull foolish this flattery horns only means defense an easy prey the Lion

QuestionID: fables-02-3
Answer: There once a fat .

QuestionID: fables-02-4
Answer: The bull a meadow

QuestionID: fables-02-5
Answer: A lion the bull

QuestionID: fables-02-6
Answer: walked toward bull and began to that was friendly .

QuestionID: fables-02-7
Answer: dear friend the world those ugly horns

QuestionID: fables-02-8
Answer: a fat bull

QuestionID: fables-02-9
Answer: A watched bull and salivated because wanted to eat .

QuestionID: fables-02-10
Answer: because feared sharp every horn of .

QuestionID: fables-02-11
Answer: A watched bull and salivated because wanted to eat .

QuestionID: blogs-01-1
Answer: A meeting named started on eventful today .

QuestionID: blogs-01-2
Answer: A G20 started on eventful today .

QuestionID: blogs-01-3
Answer: A summit meeting named G20 started on eventful today .

QuestionID: blogs-01-4
Answer: A protested because it disagreed about a view .

QuestionID: blogs-01-5
Answer: The people riot

QuestionID: blogs-01-6
Answer: The people riot

QuestionID: blogs-01-7
Answer: The people burned and threw thing at .

QuestionID: blogs-01-8
Answer: The people a police car thing

QuestionID: blogs-01-9
Answer: The people a police car and threw thing at .

QuestionID: blogs-01-10
Answer: were burned and things thrown at cops .

QuestionID: blogs-01-11
Answer: As things got worse tear gas and bean bag bullets were at the rioters while they smash windows of stores .

QuestionID: blogs-01-12
Answer: As things got worse tear gas and bean bag bullets were while they smash windows of stores .

QuestionID: blogs-01-13
Answer: Today a very eventful work day .

